# ให้ออกแบบฐานข้อมูลดังนี้
## ฐานข้อมูลพนักงาน [employee]

1.	เก็บข้อมูลต่อไปนี้

    *	หน่วยงาน    ในบริษัทหนึ่งๆ มีหน่วยงานหลากหลาย และมีย่อยๆ อีกว่าหน่วยงานใดอยู่ภายใต้อะไร
    *	ประเภทหน่วยงาน  แต่ละหน่วยงาน จะสังกัดระดับที่ไม่เหมือนกัน เช่น ระดับ ฝ่าย งาน หน่วย
    *	ลูกจ้าง  รายละเอียดของพนักงาน
    *	ประวัติการจ่ายเงินเดือน   ประวัติการจ่ายเงินเดือนแต่ละเดือนของพนักงานแต่ละคน แยก OT ด้วย 

2.	ให้ออกแบบ table และเขียน comment ใน sql / er diagram
3.	เลือก data type, relationship ที่เหมาะสม
